新牌出咩車好？

日產 Qashqai 點睇？
係外國好好賣，
個樣幾sporty 13年後改左款個樣又sharp
日本車又應該省油 個籠又夠空間感 車身高易睇位

新牌出呢架惦唔惦

p.s. 手持貨van 牌，爬過文有諗過corolla / jazz 之類既建議
但係：
我平時份人行開粗礦路線，有操開gym 練肌肉
渣corolla 房車好似太斯文
jazz 果類hatchback car 又好似女人車咁

巴打有冇高見

想買棍波私家車有咩好選擇

白色好似幾好J
上外國網睇review 都話幾好
點睇

日本車又應該省油

有冇巴打新牌係出SUV

幾多預算又唔講

厘款個車頭正常好多 JUKE 真係不堪入目

呢架Toyota Porte 巴打點睇
女人車黎講，呢架算幾好樣
但內籠好玩具feel 都成10幾萬

諗諗下點解我唔直出nissan QASHQAI

16萬內

目標係買日本二手車
操返1年半載 操到甩p

Crossroad 日本二手 筆直又差唔多型棍

QASHQAI 係英國佬design
所以個樣會有英倫風

幾有佬味
唔錯呀巴打

Honda CF4 平靚正
GTR/GTT R34戰神
Rand Rover 粗礦型格

MAZDA CX5 個樣都好岩心水
但未渣過真係唔知新牌岩唔岩渣

巴打點睇

新牌保險出唔到啦 咁大馬力

Fd2 type r

p牌肯定出唔到保險

Mazda 6囉

係幾好揸， 個尾都幾好用
不過178頂失頭

SUV要快仲有 X1, Tiguan, Q3

買牌子就 BMW X1, Audi Q3啦

日本仔 Mazda CX-5 幾睇得下

日產

出架golf算啦

唔想太多野整就双田
日產Mazda 都係伏伏地